摩佬驚盧卡古太大份跑唔郁？

【體育】據英國傳媒報道，曼聯領隊擔心隊中前鋒盧卡古會因為過於集中健身，失去了原有的速度。

據英國《太陽報》報道，比利時前鋒盧卡古（Romelu Lukaku）今季轉投曼聯後，身形日趨龐大，不過經曼聯的隊醫檢查後，證實盧卡古變得身形巨大的原因是肌肉的增長，而不是肥胖。不過領隊摩連奴擔心這位24歲射手肌肉過剩的話，會影響他速度上的優勢。

盧卡古今季轉投曼聯後原本有一個很出色的開始，首10比賽射入11個入球。不過自從他加強肌肉訓練後，入球產量反而大幅下滑，及後的12場比賽僅射入1球，部份球迷已經開始對盧卡古的表現失去耐性，而摩連奴早前亦曾經表示盧卡古的跑動範圍不足。

曼聯近兩仗對李斯特城和般尼都接連失分，雖然現時仍緊守英超第2位，但已經落後榜首的曼城15分之多。摩連奴上場試用伊巴謙莫域伙拍盧卡古的「雙塔」陣式，不過效果依然不大，最後只能憑後備入替的連格梅開二度逼和般尼。

會唔會係摩狗問題？

睇黎要買美斯黎解放盧卡古

又係連登仔嗰啲驚操得太大隻

罷明戰術問題

但佢俾人一拍埋去即跌wo
咁佢d肌肉有咩用

曼聯搵胡師傅幫LKK收一收水啦

對住奧達文迪俾人屈到一棟都冇

未收身

好多助攻叻既都唔係速度型架啦

連白蘭特都可以完封佢啦

首10比賽射入11個入球。不過自從他加強肌肉訓練後，入球產量反而大幅下滑，及後的12場比賽僅射入1球

Diego Costa真係好撚勁，撚到奧達文迪跪低含撚

Costa狗不嬲勁啦
係干地唔知做乜鳩雪佢

隻驢真係妹下妹下咁

佢助攻又真係幾叻嘅

俾d掙扎佢啦